\clearpage
\subsection{Модуль отслеживания ТС}

 В данном разделе рассматриваются алгоритм определения оптического потока
 методом Лукаса -- Канаде и его применение для построения траектории движения
 транспортного средства.

\input{sections/development/tracker/optical_flow}
\input{sections/development/tracker/lucas_kanade}
\input{sections/development/tracker/usage}
